[redvelvet]覺不覺wendy個肥婆真係好鬼肥

咁yeri 咪直頭係豬

話佢肥婆 佢仲係到同我扮可愛

係真係好撚肥
我係金仔都唔想搞佢

啱呀啱呀好撚肥呀
樓主照下鏡先

雖然話我唔介意 但個衰婆真係越發越漲

唔知係咪最近少左同佢做愛 冇做運動所以肥左?

十鳩幾年前既相拎出黎比 做想獻醜?

同我交換第一次果陣明明仲係好健康肥

sor呢排無套中出得多 佢食多左藥

我屌囉，ok?

sor 我講過佢就算肥到200磅都好我都不放手

依排得日響床上面做愛，唔得閒出街，唯有餐餐外賣pizza一路做不路食，我自己都肥埋

勁

唉得喇得喇 知喇知喇

我同wendy做左愛 大家交換左第一次

我愛wendy

我養得佢太肥

is me

系

咪你囉
成日做愛
搞到佢成日食避孕藥

躝

塊面越嚟越僵tim